警隊亞洲第一係因為打共狗拎翻黎 依家掉翻轉緊係變垃圾

警隊亞洲第一係因為打共狗拎翻黎 依家掉翻轉緊係變垃圾

果個係 香港皇家警察
而家隊野 想照板煮碗 打香港人打到第一
中國第一
係 佢地得左喇
中國第一走狗